Tesla 1840 苦主區

逐格開個苦主po

ifc 見喇樓主

我都係1840 ， 不過4 手

樓主幾手

收市直插

屌那星1800放咗

1835.65 苦主

Strong hold 到等到佢拆股